明明琴晚諗住今日起身落街食個有炒蛋既早餐

屌你老母竟然落雨

戇撚鳩